政治界黎講, 屈鬼果班人係最撚蠢, 被屈果班其實最撚勁

點解話屈鬼果班人蠢撚過隻豬呢?
因為你明明有好撚多方法可以狙擊同你爭利益既政敵
但你就咁撚技窮只係識屈鬼呢招
證明你同你個政黨其實同垃圾冇分別

相反被屈果班其實最撚醒
點解?
因為政敵跟本搵唔到方法狙擊你
只可以靠屈鬼呢招
一年365日係咁屈9你
就算你幾有口才, 幾有實力都冇用
一個濕9大話講100次實有人信啦屌

所以大家記住
香港政界最撚垃圾既係邊班人
呢班人遲撚早要還
新晉果班都唔好諗住用呢招黎爭議席
我一撚定狙擊死你呢班技窮撚